無厘頭0212：開心果

『不開心就不開心，也別勉強的慰問』
大年初一，滿街喜氣。一天過去，深夜的你，終於可以放底所有事情，聽一首歌，令自己重回不開心的感覺。因為你知道，開心未必好，不開心亦未必壞，而你就是喜歡這種奇妙的平衡。